【動物台極樂淨土56】真是讓人血脈沸騰🙏🏻

宗旨&nbsp;
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。&nbsp;
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。&nbsp;
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......&nbsp;
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。&nbsp;
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，&nbsp;
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下，&nbsp;
因為係動物台入面都比較容易互相理解。&nbsp;

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。&nbsp;
儘希望每個人的留言都可以得到注意。&nbsp;
有日文學習問題亦可提出

雷姆留名

嘩開得咁7既

自己都頂唔順

留明負皮on9題目

斬

終於有機會發洩不滿

做乜

想斬隨便

交出雞雞來

神父！

啱啱講果個分身?

放張av仁做版頭會點

JJJJJ

訓了 bye

對你地失望

啲人會問你拎seed

還是咁啱當麻口味🤔

唔係 講緊某post

親 咩料

認真
我矛病

係，我冇病

下，你冇病?

咦，佢有病?!

有矛lin

依度別名係動物台精神科

各心手持白卡是常識吧

有冇link
想食花生

冇話有咩link既
大家都知我不嬲唔鍾意同人交惡
我係高登feel到惡意既得一個
依家終於比我係連登搵到個類似既人

咩台，比下提示都好

apppppppppp

9成飛高post

唔見 唔覺有

係

直覺敏感既阿博都feel唔到

碌多次先

比多小小提示，我搞開事都feel唔到

考古 代言 ？

日積月累架
我好難討厭一個人

無追幾個po了，又咩樹

我淨係討厭啲盲屌傻鳩

2lai:⚙👈🏻?

唔係
惡意啊惡意 我好敏感邊類有冇惡意

Sorry lo

who ar

個名有個成字?

個po本身就係惡意集合體

如果係我樓上個個的話，其實都應該係講笑

我唔見你有開人波

joe

係..所以唔關佢事
真惡意我會分到

🌚

我估得啱bu啱

追完po同你一樣諗法

細佬愚鈍, 麻煩咁多位指點一下

邊個個username有個成字

唔係佢？
即係英文字？

唔係追住你咬既惡意？

我反而覺得追我黎咬既多數係想同我玩既人

M子仲有冇嬲me果日發你脾氣

點解你會覺得我會嬲

我好少咁樣發人脾氣, 唔知人地會咩反應
其實果日唔知點解好似m到咁突然比你窒1句我就發咁大脾氣
Sorry

如果我成日比人追住黎咬既話，可能會開人拖

幾時既事

好耐 我平時留意曬每個會員架

⚙我真係覺得似🤔☹️

安心 無事 唔覺有咩問題

我唔敢笑雲加喇

唔關事
我不嬲好耐之前有同佢吹其他野

有d人成日當自己大佬

有時間嘈，不如幫手搵下野

有乜搵

Re:Hから始める異世界生活 (FF28[台湾])

不過條友冇上水
佢試下再gut下我
我直接開佢波
#精神勝利法

咁撚快

btw seed?

雷姆

我仲以為咁多個女角都會出齊

隻偽娘呢

This

撐

廢事累到u

咩係gut下

窒

你敢違抗擁有起源彈的我嗎

佢仲未係新post講過野?

你觀察唔到 退步了

有

唔啱咩 一咩咩咩咩成咩洋

對我有惡意 我會記一世

聽日要返公司一轉

笑甚麼 btw就瞓

我有一個懷疑既對象
但怕跟車太貼

一句請哂中文名定英文名 藍字定紅字

我做五毛

唔好自恃識上下Cc台就恰我地手無寸鐵既百姓wor

我覺得佢玩下野啫

咁我都係玩下姐。。。

就係佢啦

同高登果個特徵一模一樣

失敬失敬 呀清你做開邊個環頭

刀吾記得高登個個了

我千里眼同直感ex

用腦 當你估到既時候就唔覺得驚訝

我好失敗，都係諗唔到神父講緊邊個
Btw你唔係去緊旅行咩，唔早d訓 ？

佢好似原本係你未玩果陣都有笑下你
你玩左係咁中5星之後就開始對你有態度上既改變(?) 甚至唔客氣

佢影完秦王登基相返左黎啦

我之後去旅行7月11號先返

慘呀 我諗我聽日比人炒

其實開下玩笑大家都ok既
但要有條底線囉

ohhhhhhhhhh....兄弟....你睇得好透
我有盡力留意過每個fgo post會員個生態
一個有惡意係好明顯

呢排掛住玩緊碧藍幻想

就訓
依家唯一真正自己休息時間咪同大家chat下是是非非

係...所以我真係從來唔會嬲佢地班人
當大家9up下

等我刨埋蝙蝠比利睇下先

是咪相字頭

宗介係我9up小伙伴黎的

記得套動畫播個陣311cut左
本身好期待搞到我唔記得左套野

真難估

星仔好波 都係你最明我
其次美波

滑奸奶

我依家由頭睇多次個post！

日積月累啊資訊博

我從來都唔入fgo post
一黎因爲我少玩手機game
二黎我覺得成個post完全冇靈魂 唔知點講好

我都唔知點解我會感應到
其實你地既對話/反應我都幾深刻

is great ar

雖然果邊個別大佬形象當道
但好多都可以好好傾

小弟我難適應新還境

一開頭係難d架啦
傾下傾下就入左個圈子

貼多張雷姆先，訓覺

我自己都係由開始玩先可以認人名

我到宜家都搵唔到想玩既game

除左中文名男user個名多過四粒字仲有其他咩

星仔我真係錫爆你
咁快諗到

長遠淨係記得四粒字粉紅色名
但呢個post好似冇出現🤔

🤔

有無懶閪包丫

若

55

若果我不愛你

我倫克警部仲未查到真相

慈爹 細佬我不受歡迎名單人數變2

美波 滿分

咁即係我第二個答案啱左

我問星仔only

估下咪幾過癮

佢講完我都唔識係邊個😂

駛唔駛快d推爆個post廢事果邊有d mon post手足搞到嘈交

我覺得佢係有少少串既

怕西啊

你留言個陣佢都冇出聲 第一時間點會估佢

不過我岩岩入坑果陣佢都教左我好多野
其實份人幾好 係對抽卡一事敏感d

同意

你咁樣同開名冇咩分別

不了 就算鳩屎好似阿博呢d我都唔會聞到惡意

而且唔係一朝一夕既事

雖然馬後砲 我第一時間諗到佢
不過神父話開左佢波個post又唔多見到佢 點估
直到話長遠計先估到

我一啖砂糖一啖屎

人地笑我or講鳩我既時候
你見我好少會認真打野黎反駁人地

你都係弱 不過係弱能

我覺得我是弱智

所以先估唔到答案
進入唔到綺禮思考領域

未開估之前估中左牙

佢同高登那個有太多相似味道
扮大佬 踩新薯

都有啲既
唔好咁上心

對付「綺禮惡」我有一套處理方法

笑jor

必要之惡教會

原本係諗住係果邊呻
但我估果邊可能醒目果幾個已經知咩事
我講野好少咁有骨

累了 訓先

真係好想全情投入一隻game
可惜成日搵都搵唔到自己想玩咩

計左并d funson未？

碧藍幻想

有冇電腦玩既game

Hi岩岩番睇完笨蛋測驗召喚獸

冇睇
不過覆下你

有冇gal game?

冇睇過?

可以用網頁玩

電腦game我都冇咩玩呢排

N年前播個陣睇過

Hi 巴打係咪有睇果青

好好睇 所以我又番睇左
黎緊準備連小說都庖埋

Me係

幾時出新一卷

我點知，，

之前又話4月出

有無hgame

有冇人試過打飛機打到喊

Evenicle

夏天...還真是個讓人討厭的季節呢
5點已經天光
正常6點都未天光

哦

真心唔中意

下?

哥射出黎既空虛

訓左唔知乜事既情況下我盲狙錯左人

joe阿各位

半追fgo post未見過條友個名

你老味 抗神機再進上去d料唔好再痴d?

今日我係侍奉部嘅愛與和平

直頭on9，我個對直頭唔想進

好睇
笨測好似係大沼心響朵作

1點就放學
人生充滿希望

做緊廢青

機亞點打

兩條正機龍好易拎 不過要進化機亞

我一直都係

笨測好撚痴線
農林都係

搭地鐵見到一個對波波幾大嘅中學loli

巨乳loli係邪道

我對胸部冇興趣

神父認為有惡意嗰個俾我第一時間排除咗

我以為係乜大佬

熱呀....

磨到有吸傷無效一T帶走

抗G上左神枱咩 ？

成個po最左我最仆街我都諗唔到係邊個

起身了 依家
旅行最慘係日日都要晨早開始活動

每個人性格唔同...事情觸法位...醞釀時間都唔同

反而係觸犯到你個下先不思議...

同2

緊係唔係一次半次先貢樣啦

可唔可以講下係#?辣興你 因為我真係搵唔到佢係邊頁

煩

旅行好似返工咁
又要跟足行程真係好白痴

好似博仔呢d突然之間爆一下激親我
我都唔會覺得有惡意

有惡意果種係經過長年累月令我感到好似比人壓住咁

好小器

依家等埋女子組起行
我覺得泰國同大陸好似
繁榮既地方 細節位好似大陸
例如衛生同條街

搵幻幻

中介？

宗介同CC呢d onon99點會同佢地認真

btw你地知道佢地都可以moon到呢度架可?

定係射歪左個個傻尻
難估到

屌 開窗就有隻大黑蜂入咗黎 嚇撚死我

咁又點?

咪開估左囉

咪係
連自己地方講野都就住就住咩唔通

名都開埋了

又做咩事

方仗份人好小器

冇 ， 廢是cap完圖之後比人當話柄之後又有戰開姐😂
不過都唔關我事

唔覺得會有人身痕到專登入黎撩皮or開戰

又唔係小氣嘅
會錯意啫我覺得

一日都係待奉部班撚樣

冇搞咩大事已經要感恩

邊個會錯意

如果話佢有惡意
我諗佢嘅惡意係針對全世界
或者可能我唔係你所以feel唔到
但係我對佢印象係典型高登仔

凡事太盡 緣份勢必早盡
我自問都算易話為
都覺得想嘔
同高登隻熱狗太似

你地咁講搞到我好想去非糕po😂
可惜唔打手機驚😌

冇追po

新人好難融入 我覺得就

所有驚同小圈子一定會咁架啦

我之前講過飛高最有趣唔係飛高本身
試一試無妨

刷雞毛你地刷邊關?差兩條

等我搞清楚仲裝點玩先😌😌😌

神父洗唔洗課定先呀

旅行翻黎可能課5 pack

我在床上等你哦

90了

昇技啦清

邊有咁多雞毛牙清

不安

料呢d通常等活動刷

訓左個幾鐘就返工
我就黎進化唔洗訓覺

sleep is for the week

保重身體 慎防早法

關事架

唔夠訓的確會虧的

我戒色養精呀

g持

加油 我絕對唔會開av post引誘你的

神up x7出銀屌你

聽日先抽啦 前祭無野抽

前後各1下

我又中垃圾金蛋

伏

屌你老味 im抽唔切mk妹

仆街!!!

點牙

食屎狗!!!!

抽唔切mk妹 怒射2500晶入混沌pool

屌好撚嬲

咩樹

一陣講

好

頭先去食lunch
有兩個弱智黎見工
個經理就叫佢兩個坐係我隔離填表
佢兩個一路填一路笑 d字鬼畫符咁
都唔關我事
咁佢兩個填完就勁大聲同個經理講我填完啦
之後個經理叫佢等等
個男既又無啦啦向天大聲笑：哈哈哈哈又要等
屌你老母佢d口水好似落雨咁打撚中晒我d手
我副眼鏡都有口水
屌佢老母我即刻走左

未打完
我去之前好大聲同佢講你d口水彈到我啊
佢一男一女都冇聲出
屌算我心諗弱智已經好撚慘
班仆街waiter我見佢地圍埋係到笑

邊到

假腸

我樓下

個下真係嬲
佢個嘴好似花灑咁
好心明知唔請就咪撚見啦

最慘係比人當埋弱智

又唔係影射緊你

一嚟如果佢有問題嘅話，店主見到咁見到唔見佢嘅話，佢比人投訴嘅話會死得好慘
二嚟你見到佢唔同佢講?

我雖然樣衰但未至於樣智樣掛
個間野我幾乎日日幫襯

佢兩個一路填一路笑一路講野

有咩問題?
考完dse不嬲多一對對朋友搵工架啦

我真係見到班人圍住望過黎笑

家下好好火想屌下

唔係啊
係真係弱智人士個d

點解唔走開

所以我咪話囉
佢係真係有問題而店長唔見嘅話，萬一佢地投訴佢，個店長會好麻煩

你係咪去食m記

算係日式料理餐廳
而且周圍都有人坐

怪就怪我坐門口位

見你地唔回我係咪好似好過份

叫緊你講起邊到，一陣過去屌7佢地

又搞待奏部團聚

回左你又唔覆

咁呢個話題stop啦

WHERE

我一人ARMY

毒性方面?

做緊野jer

上緊堂呀
就黎癲啦

溫書溫到傻

加油加油

咁我份人係幾毒既

成千頁要溫，都唔知點溫

你有冇上堂先
一般有哂重點架嘛

D專業試好煩，有上堂都唔一定識

當禾矛講過

放左學去食愉快動物餅
人生真係好愉悅好開心

今日唔駛留堂?

薰清你

好衰

係咪你留佢堂嫁

?

薰清特色

？

今日放一點牙
依家都四點了

考試?

溫習週

Ching 考CFA?

起佢底仲以為係神父二世

即係比人留到4點溫書

張圖佐治既,我咩都唔知..

咁好啲

家下佢食緊動物餅重留咩堂

Cpa
黎緊六月尾考最難既tax

好懷念讀中學個陣

都係幾個月前既事

收到風神父有a b牌 月入七皮up

幾年前啦

我家下先16碎..

禾就黎選科

16歲 卜卜脆

有冇諗住揀咩

男人就另一回事

毒撚科目

讀地理+中/西史啦

中史讀得好辛苦

我呀哥星期六都考cfa level 3, 請左成個星期al
睇住佢溫到就黎痴線咁

ict
老竇都係it 出身

ict美波識喎 佢攞5**架(就快)

唔pass會好慘，幾千蚊既報名費會咁就冇左

一定係西史同ict
西史現行果套有助訓練你寫通識

文科呢啲高成本低回報

公司肯幫你簽就easy

睇自己鍾意咩科啦

係
呢個最重要

文科人表示咪撚讀文科，最少搭科理科

想搭科宗教但係冇

踢波真係好開心

我學校都冇偏門科揀

泰國冇石屎地波boot買
得kid先有

想摸大屁股

約左聽日打子宮頸癌針

痴線佬

今次活動養生好唔好 冇錢抽農具

31號埋數
今個月總算有錢羸

覺唔覺米奇老鼠都係初版最好睇

睇on9女神睇左兩舊

曾志偉版

神奇女俠 好似係依個名

想抽酒吞牙!!!

係好睇既，對dc黎講

太老土 太遲出

又想凜又想酒吞

課金囉 你讀唔起咩

我課唔起

我都想 我未夠稱

😌😌😌😌😌

下

大人講野 細蚊仔唔好插嘴

屌見到金卡ass,仲諗住係酒呑，結果又中卡米拉，幫佢寶二

法國😌呢個emoji係我角色屬性其中一種

今晚換卷睇下抽唔抽到先

6月d卷諗住留黎抽泳裝

家陣抽晒佢 之後再課金

嘰

1q1pack石

活動完左牙嘰嘰

我岩岩先返到屋企更新 是咪無得玩?

今日睇唔到愛回家

捕鯉圖有咩效果

全隊打個關加100%傷好似係

突爆先100
未突50

仲有一出場個回合加星星

喵pass

啱啱重睇黑貓物語
終於說服到自己點解垃圾會唔鍾意班長

垃圾君鍾意班長

唔會果種愛慕
而係超越左佢

已經包含左愛意

ok

嬲

爆死左

因為你地B害殺生院囉

綺禮神賜我酒吞!!!!!!!!!!!!!

要殺埋D手?

M子 ready add me 我恰陣

no

殺手有道具換禮裝周料

佢冇應我

萌新依個活動應該點做先?

換哂活動送既禮裝先

未亡人 若菜未央

5符陣亡 rip

四符same

咁多位轉轉禮裝好嘛

未突滿唔敢轉住

挑戰300萬 帶奶光大腿好似帶錯鳥

搵銀時or拼圖借隻寶五金閃直接秒

睇埋貓物語白會解釋得好d

與其話垃圾鐘唔鐘意班長
應該話無人會唔鐘意班長

班長幾乎係跟足所有規範嘅完美超人

所以班長係垃圾「理想」嘅存在

相反 要維持完美 所以不斷咁將壞嘅野分開
產生左黑羽川同虎

最緊要係 垃圾 揀得戰場原 一定係M

芳醇清

碌返出去先

我單純覺得垃圾係真心鍾意蕩樣
垃圾對班長有幾種感情
一係感恩，想報恩(傷物語)
二係聖人咁，不過係貓同代度呢個形象都就嚟破壞得7788
三係愛慕，不過已經over到當佢神咁拜
反觀垃圾係由頭到性格都鍾意蕩樣，不過如果一開始可以寫多啲垃圾同蕩樣，之後蕩樣再同垃圾表白會好啲
因為化物語有種垃圾對蕩漾嘅感情係<對班長

其實你旅行點解仲有時間上嚟

sorry for 1999，家下好累諗唔到啲咩

你唔理解佢點解係垃圾君

孔明最多可以幫人叉到幾多np

50

二三技固定10np？

yes

升技地獄，但升完好爽

訓了
希望唔洗留堂

差1粒石可以30抽

唉屌一張新卡都茅

唔kai芯牙

開始懷疑2lai吸運係真有其事

岩岩十抽大爆死

我好多fans

似啦似啦

講左好耐啦

Joe

好想翻去初中果時

反而依加開心啲
細個唔開心嘅事太多

細個係因為自己問題而搞到唔開心
我唔敢肯定果時改善左都會過得好，不過至少過到自己果關

有時玩緊打緊機真係會有一剎那擔心自己嘅前景

我中學個陣未諗過將來

我到而家都唔清楚自己將來

me2

待奏部咁多咁細個既會員既

今年六碎

智商六碎

禾智商60

今年歲半

我個仔

追緊第2個？

我有輕度弱智不過奶閪好叻

我宣布以後連登同侍奉部將年由我地呢班10後接管

收嗲啦

梳囉

娜娜！！！

大佐!!!

吶

你知道鳴

極速五公里

吶你老母

刷金時禮 突爆兩張?

完活動個時有就得

好惡牙左手哥

417

有無睇動畫先

睇下先 好正

緊係覺得動畫好睇再買啦

法國會然小直比人撚到無上水了

會然Emilia 銅銅直葉 花澤香菜有同工異曲之妙

花澤純粹想要2lai既注意借

到底佢兩個咩關係

相愛相殺

小直似係怕左瀧三巴

果然呢度冇咩邊度係正常

直線狙擊

小直係pad po結扎左

屌左

我諗起佢套H漫

眼瞓

+1 仲有麻煩讀者走黎煩我

條裙好靚

美琴諗住點買飛

唔知
佢set星期五買真係好on9
都係博下cityline

即係上網？

咩飛牙?又自私玩

應該係
睇下有無frd幫到我排先
做家幾手準備

諗住排通利，不過等記者會過咗先

利物浦

學soildwork
有冇人教到me

算你識做
中隻冇嘅限定

幾年無中過限定

吹水

收啦

聽日賣？

我女子送個三抽入面，有一抽係彩蛋
仲要中返我唯一一隻有既
嬲到一個點

蕉代打幫我進抗神基

係wo，想問係咪一定要有信用卡

遙想當年...美波既第一次就咁比左細個照顧佢果位工人姐姐

賓賓黎講都算係幾有姿色

ok
有無效傷就幫你

有彩未幾好

我全隊都係平民野
冇限定

收啦 隻薰呢

屌屌屌，食食下早餐見到入面有隻死甲甴

博士岩

撚起都好想嘔

扣喉扣得好辛苦

投訴啦屌
咩料阿佢

我有病

你冇病

博士唔係甲由

死甲由囉咪

嘻嘻

我係宇文化骨
未請教

搵唔返了

你主診醫生

只係留左一個鐘
感動

愉快動物餅呀

紫菜味幾好dap

藍色版超味魷魚

橙色
好似勁過紅色
我討論左呢樣野六七年

其實咩撚野嚟😌😌😌😌🤔

今日又早左放？

系牙早左放
原本一點放

薰清佢上面又話比人留一粒鍾

其實毒輸巴你係咩學校?名校果啲?🤔

昨天被教畜留了三小時，心情不悅，於是愛上了愉快動物餅，一種令人變得快樂的魔法。

沙田

無追po

我都唔係成日追
成班撚樣係度討論fgo

咁我聽日留你9個鐘，再比返3盒動物餅你愉悅下

吾得牙?

原來係你

冇話唔得
我skip晒啫

我fgo更新唔撚到

茅得挽

😌😌🤔

我以前都係讀沙田
沙田邊間

邊有咁易自爆
雖然之前係個打機谷唔小心爆左

爆過一次就唔差在啦
可能係同一間呢

我個間目前冇足球隊
應該估到晒咁滯

Im抽中jor ssr
But 唔是新角

shityline要
tomlee唔洗

2lai 個礦工好似Ot得太多太攰先無反應

得閒去你間學校secret叫人爆你出黎先

我覺得大家應該要有共識 唔好再用淘寶嗰啲大陸網

我覺得毒撚應該要有共識 唔好再用bilibili嗰啲大陸網

無人做反對聲音

唔明台主有咩好反
台主係我地嘅紅太陽
係我地嘅救贖

on9 想俾人咬死咩

因為開錯台囉sb

法國一講淘寶=講科技，on99

動物台>時事台
理性？

緊係開玩具台 潮流台啦sb

開多個去潮流台好過啦

btw 金時好似都幾廢下

咪撚開玩具台
呢邊難得冇事發生

top刷野英靈
一下一條魔神柱

玩具台冇人

玩具台台主

博士

我縱橫咁多年發覺要佢地打交太容易
所以免了

u除左55之外仲識up mud

你過嚟搞亂我唔撚放過你阿

大家睇下玩具台D人幾暴躁

mud

yes 正如老翻廠vs授權廠商

收工慢慢嘆晚餐

法國M子都幾重口味下

口腔潰瘍

做乜尻

食野食一啖已經唔想再食

成日生痱滋

上次4粒痱滋散佈唔同地方仲要食韓燒
簡直係行刑

咁你又去食?

食食下就唔痛

我愛世人 kiria教我既

想買返套DVD

我柳要dl得嘅熟肉阿

你某個重口味icon

我已經繼承左神力
看我以一擋百

其實唔難

隱清邊度買

聽日去通利，8點去排

奧海城而家已經有蝻喺到排

咖哩蛋包飯？

演唱會啫，嚇我唔到嘅

其實啲臭閪戴無鏡嘅眼鏡真係好柒
又樣衰又閪臉把聲又老牛
個閪又多毛又臭

食件炸雞都扮撚晒斯文
以為自己係淑女
見到就想笑
點知係個抆屎都抆唔淨嘅八婆

真
呢個世界無女神

追到小魔女第二十一集
睇埋個劇場篇
巧能正

物語post

咁賣玩具開咩台

dcfever

依個世界點解咁多濕鳩

阿伯+大鬼好難打

人間失格

嚇死，差d俾人起底了
希望補救得徹

好奇一問
跳樓自殺係唔係最輕鬆嘅自殺方法?

點撚知

到底會唔會真係有死後嘅世界呢

如果話人死如燈滅你淆唔淆底?

我反而怕有地獄果套
現世已經夠慘，死後仲要受罪

燒碳

你on9...

咁即係你淆會落地獄啦

係阿 唔比咩

On咩9...

咁唔好信算啦

死後世界ff啫

yes ar

哪有位

燒到半死點算

可能係地獄仲輕鬆過而家

牙清 人生苦短 你家陣又煩咩牙

佢煩考試掛

點會
屋企閂實門窗燒碳，飲杯酒食粒安眠藥
一粒鐘點都夠死啦

畢完業做左三失
仲要溫書溫到好頹好辛苦
如果一個唔該fail左，個幾千蚊就哂左

你都叫好，我煩屋企人

幾歲?你自己覺得重唔重要?如果fail左你過唔過到自己個關先?

又點牙 叫下春分享下

當麻=樹洞

淨係收你錢

岩岩fresh grad
我估都係呢排壓力大先咁樣
可能考完會好少少

神父係咪丶一一一丨ㄱ一丨ㄱ一一一

聽講地獄係有好多高樓大廈咁巨大嘅黑鬼不停搖jer

有d想見識下

女性荷爾蒙失調姐

我
訓唔著

手痕check wts
上次有人inbox搵我係4月1號
仲要唔係幾熟嘅同學

人際關係係咪出現左問題
明明日日都過得咁開心

唔想叫
想跳

瞓醒了

廢老

我地已經身處緊地獄

一齊

唔通我同你唔同時區又要話你G咩

外國

有錢去

唔通我係你後面又要話你G咩

翻緊工阿清
唔好嚇我好嘛

我無處不在,亦處處不在

又睇左咩嚟阿
中二病又發作

好似空氣咁

只要大叫反清復明三次我就會現身

好難想像會有現身機會

henshin!!

hentai！

我係shinshi

why not hentai shinshi

If I am hentai,I am hentai shinshi

note that shinshi, call hentai

Good idea

gay佬巴 都係留返 六月七號

都市破壞者 仲係未講粒波主人係邊個

Hi

hello

you

睇完狼辛cool down緊，，

岩

異議あり！！！！
證據係我係度

好歌推介

聽完眼訓

去瞓

等成分鐘先唱一句

呢隊好熟口面

同容祖兒賣過百老匯廣告

我係係日本節目見過

咁多人仲未訓

呢個咁有型既角色底下竟然係個女人

sleep is for the weak

屌你老母

好熱呀

好眼訓牙

終於訓得啦

千羽鶴睇簡介都已經夠刺激

社交障礙

又笑我

狗pass

我反社會人格+社交障礙+射x障礙+性別認同障礙+精神分裂+智力障礙

你冇問題

一陣見工

加油
我一陣又蛇出去見工

有得蛇

浪費我五粒石

好過我以為中六星

不知幾勁

今日一符中酒吞 留返30石下個活動了

個樣麻麻

恭喜手足
屌打2lai

琴日諗住課一單抽農具
點知得一張狐+紅A(即刻變黃膠)
四星農具都冇張
死神父吸晒d運氣

屌神父可以增加歐氣

諗住可以滿破多一張清姫
神父

金時禮係掛係後備位都照有用?

有用

巴禦前係乜角色

收到風會出平敦盛

想吹奏高汁會然神隱BB

圖？

幫佢吹

做木隊隊員好勁喎

廢到核爆
只可以繼
本身覺醒係有力
但有力之外就冇了

agger
無Sx 無Sb

拎去繼only

唔係女就已經唔會用

1531

新人？

pad垃圾驚

大家好 我係芳醇呀

你好

歡迎清

梨巧

有D後悔太遲註冊

原來pad宜家都咪過氣

你真係玩完LL之後冇玩其他？

而家會員編號去到邊？

ll隻驚注定好快收皮

我仲後過你

大部人都習慣上玩
又一定要課金

課左金好難返轉頭

sims算唔係?
我好似係頭一百個玩家嚟
不過我濫用bug之後我已經再玩唔到

LLer表示試過
不過係讓CD

我個帳號課金唔夠1k
同大神協力打就得

唔敢掂LL

朋友每個月全份糧都放哂落BD同CD度

神隱

出水團之後已經唔再係LLer(其實係更早)
我淨係想舊人翻嚟

咩樹牙炮哥

屌西，新出個D野又炒

極度憤怒
依家啲中學雞真係冇禮貌

你又做乜

我係M記食住玩pad
啲死mk見到個雷姆phone case
同加藤惠嘅wallpaper細細聲話我死毒撚
咁撚無禮貌

不過我個餐$37.5
屌打$24餐
我當贏左

✅✅

好彩我長髮 流到成面鬍鬚
見到我d wallpaper都無人出聲

剩係心入面笑鳩我

連啲啲尊重都冇

死毒撚

Me張wall paper比你地高汁

無話係g已經夠尊重啦…

未係

雖則牙E都係毒撚..但佢好勇敢

都係廁所

睇唔透酒吞有咩魅力

毒撚最忌...

好憎d人話xx係雞係公廁

乜唔洗留堂咩?

悠木碧
色氣
LOLI

老loli?

csor今年幾多歲？vdjdhdjxbdjsbsy

爛左grade追唔到first hon

追黎做咩

到家下D人都以為我冇打機

佢問緊毒書人

每日打一分鐘係打機
每日打廿四個鐘都係打機

下個飛po叫乜好

冇first hon冇得埋工

利申 廢U

強度係一時的事，卡面係一世的事

大家一起贊美運營

熱狗一符酒呑？

神父又中寶5

比小小怨念落去
比當麻感受下

唔好亂屈

我覺得隻野強度又無 卡面都無wor

尊重返少少 起馬都屈我係黃教啦

淨係語音已經夠抽

利申 窮撚

想要殺生院又唔中

抽左要戴綠帽 不了

想同佢一齊上天堂

叫做現充去死

都唔係一符中 話晒琴日都5符大爆死

我屌哂你班現充老母阿阿阿阿阿
有女大撚哂阿阿阿

禾是會同時喜歡上班長同殺生院既人

你有條仔咁大隻咁靚仔既話

溝條仔返黎都唔係難事

吾係gay 佬

唔講性別 講愛

咁我要薰同真治果種

真嗣 不了

靚仔呢點已經fail
係咪冇得救

唔一定要結婚生仔嘛
jer痕咪跟綺禮放工北上囉

唔怪得收工話攰

今天的我沒有功課做。

得
星期一你就死

牙sir定miss留你堂?

不安 咩關係

留堂魔人

有咩好介紹？

話係神父介紹 自然就會有紅牌招呼你

殺生院其實好慘

符中已經殺到好多人

其實唔慘仲好爽

係有病

依種接近真理既信念我好羨慕

其實係
佢只係講事實，做自己，愛大家

隻殺生院係fate啲角色?

所以符中都唔好講出黎

單係依隻角色就已經屌打飛滋奧d 19深度

會5會系甘

殺生院=鳩角色

fate zero 我覺得成套野都係串緊切嗣係垃圾 賽巴係弱智害全家

成套野係講緊時臣係戇鳩仔呀,你睇咩架

成睇野係睇條淫蟲……

好似又啱...

明明係睇孔明同拉打既gay情
最後睇到好想喊

覺得成套雁夜最慘慘豬

為了尋找處女決心轉生成淫蟲 轉生王道天王番新名

想f/z出返條雁夜線 好似龍珠轉生阿樂咁

fgo fz活動,雁夜都有個好結局

無咩難度 有狂蘭

最後點，冇死到?

刷哥揪得贏邊隻?

fz活動個世界愛麗個家族太勁,唔洗搵外人幫拖
之後孔明即係偉伯同fgo既主角一齊黎jor

孔明用嘴炮說服左lancer master走佬,之後就去拉攏berserkler
因為金閃閃搞屎棍同太勁
所以三王會議個陣佢就控berserker一野隊撚死左金閃閃
雁夜因為本身魔術弱搞到冇哂魔力倒地,berserker就暴走鳩打saber
rider就救走左berserker兩人

雁夜同rider講想做低時臣救櫻,之後嘴炮一輪,
rider話只要佢放棄做master就幫佢救櫻,因為佢咁樣做係搶櫻返黎唔係救返黎
說服成功,rider就將佢隻手斬落黎
因為啲蟲仔就係哂個令咒到吸食魔力,所以斬手可以保命

然後救左櫻同燒柒左蟲爺間屋
蟲爺就偷左佢隻手走拎左黎控berserker,之後就唔關佢事了

用晒d令咒唔得咩?

啲蟲仔都係身體入面掛

係美波清呀

禾藍隊差隻ssr…下次福袋換隻返黎

想要mk凜...

搞到想買返個限凜+限蘭子既新ac玩

都幾貴的

甘刀系算

決定要用戰神呂布挑戰活動

買石帳抽下囉

刀吾G幾時復刻蘭仔

要爭氣

打600m成日差果小小

病jor

點樣buff先可以用金閃大腿一炮轟死300萬?

雙梅孔

咁nohope

我雙梅加南丁都 差小小
寶1冇撚用

你連全10都冇真係唔好諗離地快刷

就算我家下打都會炒車
最後用基扑扑死隻王

我羽蛇,沙士比亞,土方buff寶5金閃先打得200萬多啲

buff盡先打百幾萬

我都係打2950000
所以唔好諗到真係好易打
其實要快刷係離地既

貼地放多三張農具好過

放左一張drop up咋

0農具

不如你貼你個隊出黎
點會0農具打得到

我意思係換棋+1果d

分享炒耳音樂

有無人睇過千羽鶴

我領悟了悲傷

辛苦哂

佢送一張嫁啵

友抽好似會出

sb

今日有啲頭暈

法國博士淨係識講55
左手哥淨係識講sb

赫奕の不死鳥 依個歌名應該點譯 咩意思?

赫奕的不死鳥

唔係淨係識講sb 而係係應該講SB既時候講SB

咁赫奕係點解?

古代詞語，多用於古典小說，如《女仙外史》等。形容光輝炫耀貌，或者顯赫貌；美盛貌。

pad lv9都打唔贏

手肘轉刀贏

唔係用靚女得嚟好異常咩

ching有讀中文

衛師理啲小說有講過

但我家下查係閃耀既意思？

有人睇得明bu?

睇漢字都明啦

你這個碧池就好好當我的專用肉便囂吧
哈哈
大小姐就是任性

你這隻母豬就一邊懷孕一邊反省吧!!

頭暈就唔好打JER啦

戒左色

咁打下啦 肯定係谷到暈

病左
訓左20個鐘

我都係

爽

好爽 好耐冇訓多過6粒鐘

想同PreCure做愛

想同天王遙做愛多d

諗起之前唔知邊個港女講過話
同啲高尚既人做愛 感覺自己都會高尚啲

高尚了 閪還是臭的

做肉便器都係臭

呢種諗法真係好弱智

做高尚的臭閪又有何不可呢

比高尚既人屌過又點會變高尚

同我朋友呀!好有錢架! 既想法好似差不多

mud9黎架

一生人只想搵我老豆個情婦個女（非我老豆生）做朋友

綺羅醬懷上我的寶寶吧

綺禮？

y

少女日和有咩理由唔係神作

不嬲係神作

for u lor
is ok ar

for me 白箱神作

點解你地唔識欣賞！！！

har?

eh？

本廢絲出去食個飯就冇左1001

The world is beauty
because of nonnonyobiri

=.=

呢個係本po毒瘤會員

係咁無料友抽 又bug撚左顯示?

日本時區同香港時區問題
所以香港時間23:00-00:00唔可以抽

1001係我嘅

辣殺post都有人搶

係，垃圾

1

2

3

4

5

6

7

8